［手足］對抗藍絲話尻你跳閘

一直叫佢去攞CCTV 冇就叫佢收皮 啱啱實驗過好撚有效 因為如果党鐵比就問佢831 點解唔比

我想揾返西鐵位絲打 你啱啱同我講咩9點乜乜乜。。。事關本人有小小撞聾 我聽唔清你up 乜

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

(集思廣益)喺黨鐵站免費派蘋果日報/大紀元有冇得諗？